點睇啲人好少like人ig相

多數只like brand/藝人相
但識既人發生唔開心/不如意既事
會即刻見到佢like

好眉好貌但黑心

佢冇like 你咋

黑咩心啫一定要like你啲相

1 like = 1 support

你up乜撚
究竟係好少like人
定係成日like人唔開心嘅相

不是發生係我身上 何況我唔care

屌咁都唔明